一人N個細個ON9用詞

渣bu渣bu擠擠 鏡買鏡買殘殘

你呀媽個波罩你

咩黎

龍咁威？

螢光舞王

龍咁威真係好撚on9